我屌曬有睇po唔戴口罩既人個老母

今日1個鐘車程得10個有戴
今日冇戴既 唔該放工放學買返個
聽日繼續戴

冇罩可以點，今日去買

屌你唔好再用保護和理非做藉口去打陣地戰

有時間可以睇下呢三條片，係講目前香港形勢，夾埋大約兩個鐘，佢講嘢唔會悶

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

我地應該盡可能團結所有可以團結嘅人，要向大陸輸出革命，同時連結台灣大家可以喺連儂牆上貼滿慶祝中華民國國慶嘅宣傳單張，順便貼下中共呢70年犯下嘅種種歷史罪行，去到10月10號呢一日我地應該要大肆慶祝中華民國國慶

大家留意下共匪版本仲要係遮住「青天白日滿地紅旗」（即係中華民國國旗）剩係show 民進黨旗，可見共匪係好驚中華民國國旗公諸於大陸人面前，共匪更加驚大陸人知道中華民國先係正統中國而共匪本身只係一個簒國政權

10月10號呢一日我地應該要大肆慶祝中華民國國慶

你估連仔係毅進仔
咁容易心靈受創